其隱藏回覆係玩鳩緊連登自己

我好記得上高登既時間大約2002年既時候
果時一開始我都acc
做左幾年cd rom
但係果陣高登真係開左我呢個死o靚仔眼界

敢問連登而家玩隱藏回覆係所謂何事?
杜絕cd-rom? 有必要嗎?
長遠只會影響發展
好多人想睇 想了解
但係伸請唔到 唔識伸請
但特別係出左黎社會做野 又無isp email
而家連比佢地睇內容既機會都剝削
好多po 佢地都睇到R 唒頭唔知講緊乜
最後佢地為有離開
咁 又有意思咩?

慢慢伸，唔阻你

好多錯字

我認同呀，身邊好多前線義士都係 cd rom

我果個年紀 2x ~3x 歲
真係好多睇連登睇到R 唒頭
呢個都係點解連登比人叫兒登既原因
佢地連睇都睇唔明
又點會有動力去整個acc
佢地仲要本身可能有isp email
但係唔知係咩黎

我呢個po一定負皮多
因為我係為緊一班發唔到聲既人發聲

無錯 好人好者使咩用隱藏回覆

我今朝先講完，都唔知點解咁多天才會以為account係好神聖唔係係人都有咁，你隱藏嚟玩下假膠就話姐，隱藏然後講遊行示威d野就以為安全，大佬呀，人哋係要mon post既會唔會淨係用guest呀？是但一隻毅進都reg到account啦，見到咁大班5毛反而會覺得毅進無account

我做過cd rom
之前我會share 連登link 比d fd
但係隱藏左 有d 人睇唔到
久而久之我就好少share 連登既野出去
但係以前讀書果陣從來都無呢個問題
仲多左班fd 一齊上高登
而家我覺得係一個惡性循環

就好似reddit咁
冇玩隱藏回覆
你可以揀top 定 ew comment
無分你係唔係會員
呢個係對一個論壇健康發展好重要既事

要mon post睇隱藏回覆根本唔難
真係學你講求其一隻黑狗都開到acc

重點我唔係比要開放伸請acc比人回覆
我只係想無acc 既都睇到內容
咁先吸引到更多人

當年我係高登 身邊都一大班fd 係cd rom 無acc
唔明連登點解要咁做

本來就係俾人玩小圈子，好聽d就係會員福利，唔計呢幾日，隱藏用得最多肯定係d人post av link, j圖之類

沉撚左啊
大家齊心D

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

有 private subreddit 你有又唔提？

Private subreddit 同你係連登睇post 睇到一舊舊唔知講乜係兩回事

其實係真

我相信好多同路人都係無account做cd-rom

反而五毛又好，港共又好根本就有無限量isp account。

長遠好影響發展
高登都係本身有一大班cd rom 睇J 圖
但係到要上街抗爭 一樣會企出黎
咁點解要杜絕佢地? 點解要拒於連登之外?
我唔明

戇鳩架？高登夠有高登加密法

我意思係連登隱藏回覆影響正常人理解
佢地係連有個隱藏左既comment 都唔知
見到個幾百like 既post 但係內容狗唔搭八
令到人無人機睇連睇

但係private subreddit 你根本唔會睇到佢地既post
完全係兩回事
唔好撈埋黎講

果個唔係論壇本身既功能
應用層面上根本係兩回事

認為有心係連登攞料既人會開唔到ac 本身就係一件極度on9既事

佢地先最多account
isp mail 五毛要幾多有幾多